太子一個黑衫都冇

個個都到晒？

食埋飯出